[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5648)

支持小妹！

慢

多謝甫哥 追返仆街三箭fc橫賓 爽

又

畢包和ok?

車

169 開po 輸撚死

Gchi

轟>>>>>>>>>>>>熱狗

全都6.5SSSSSSSSSSSSSS

阿茲

吓

雷恩個女球證幾正

畢爾包追和未呀

下場要韋斯咸了

槙島聖護師兄
我lm 你個10 1 100

上個post 完咗

有無有買左28號拜仁3.5大？
5 1 600
抽中比到飛我睇就派

有無人有心水追數

我

今日角細汁左5k

Lm

帕爾馬
電恩即場win
學生隊
奧特win -1win

3.5/4計唔計

派我算啦你玩到咁串

國米讓 -1.5/2反而買得過，因為主場加乘關係，唔似鏝城拜仁作客

托盧卡 三箭 橫賓 曼城 賤種波

賤得過拜仁

強隊殺手帕爾馬

計，3.5以上都計

賤得過柏雷

賓富特半2全2

同曼城一撚樣 入1球唔比力入 守佢老母

買細波2.5/3s得唔得

條腿好白滑

無卡古喎

雷狗 快入啦

lm

有

P梗飛，等我

下半場一腳都冇射過

會有

國米冇出渣古

般尼廢到

盧頓2.5大生命注cashed!

羊巴今晚仲有冇 想轟 輸左明天不起床了

你咪呀你

賓福特

長眠

唔知國米有冇角大

講笑 明天仲要上班

屈狗出黎搞笑？

畢爾包

車4-0

4:0

炸

垃圾車有無咁撚正氣呀屌你

越位

Offside

西維爾又冰到西咁

666666666

帕爾馬大船？

般尼走到盤我直播含撚

車狗會9c完

7射0中 點叫

般尼輸波就嬴角啦

有冇奇蹟9c

佢見你咁有誠意都係唔使你含。。。

買左

英冠=細波

留TG

8C啦求你

般泥廢到冇角 -3

莖又哭

買咗利華有無屍收

般尼茅夫2.5s準備輕鬆收錢

VAR

雷恩禁屌入波未

同我爭飯食 你邊撚到啊

入得未呀

莖

畢爾包入波未呀

西咸冇左安東尼奧

Var

派p 都唔派我...

On99火車頭

P牌咪撚派啦 佢叫過邊場波呀

準備上西咸

真 cd rom死全家

食屎啦雷狗 又細

33.3%都中p牌

唉 我邊場羊大波我無叫... 落得如此下場..

有 派我pls

不要說了 我決定退出

今晚有你愛隊 又車5萬？

有錢仔每星期6k 咪撚爭啦

77777777

長追般對家一定有錢贏
兩球以下盤

你出水我車5萬

7c

777777777

奧沙辛拿係馬體會私家雞

買左閪隊雷恩。。。

優越陳日

9c I’m ready

叫糊
中到留馬會ac 100 派3個
重心
斯咸+2

都話冇問老豆攞成幾個月咯
講左幾次啦屌你

包-1C

好似會神8咁

Me

咁撚串？你出黎

下體會淺盤先勁

留馬會ac

me

你啲飛唔係萬萬聲嘅咩
因乜解究變左兩舊水

奧特半全大

不如8C埋?

羊巴 最後一場叫大波了 珍重

好

撚狗lor

冇安東尼奧

跟

邊場

柏爾馬定閪咸好

下體做咩唔出阿so

Ok

岩岩個場囉...

屈福特係咪食左屎

賭成晚淨係輸場林肯城

英甲一哥喎琴晚就英冠一哥雷釘

杜塞爾多夫
漢堡
史浩克04
雷丁
迪祖亞拿
克雷塔羅
仙台
清水心跳
696
北海道
東京
圖拉阿仙奴
奧厄
雷根斯堡
紐倫堡
曼城
新特蘭
侯爾斯卡
法蘭克福
車路士
拜仁慕尼黑

挽留

羊巴唔賭了？

入兩粒補得2分 我屌你老母

屈仔加油

點解

我接力 慢行

買咗1500蚊上盤[-2.5/-3]有冇得抽

老，後上會好d

般尼打左成場，可以一球有威脅都無

上次都直派左1000比你抽返次都嬲

利物浦條防線英甲料...個龍仲要後備龍

出未

我唔撚叫呀屌你 p 牌垃圾人類渣宰都贏我

包6C

你今日三場英撚波中2場
繼續上英撚好過

包1-1

後備龍

巴西龍喎大佬

包包！

閪

抽其他無問題呀 下次咪派p 講真 乜都無吹過兩咀

出艾利臣喎

有咩心水 想跟人好過

包包 goal!

肓人足球

7.5s Gel

我地用條命黎叫大波

唔好發老脾...乖啦...羊巴出多幾場下下火

般尼出嚟搞笑

wait for u

娛樂注了

本身想all in車 但係最後都係怕咗自己平注

奧特 利物 巴塞 大

出黎搬泥

7C 0:3FT
正氣車

講真 我最憎cdrom 同班潛水狗

呀羊無野既 好人黎

利益輸送

西7.5b

3串1 生命注 明天波PO見不到我勿 莫迪飛.JPG

我返黎了 躝開未

閪包繼續冰住角先

冇了 私食88

睇錯左般尼個龍 唔好意思

本來可能追唔少

28468643

比我叫下

屌那媽 般尼㩒住被屌都可以落底貢獻一角..爆我6.5

真係有人日日賭贏到錢？

對咗

老4可以跟下我對家

優越

快

我覺得有

猁狗又出嚟害人？

羊神

想跟你

優越陳

Cd 羊

Cls

我覺得你都應該收埋贏左唔少

想知刺巴去左邊

全黑

我條串5同左 但我係 2.5/3 3.5 2.5/3 會唔會好貪

利開到3.5

上左岸

Hi

唔好再問啦 自己衡量風險

明天賭埋甲府半全大算 生涯最後一役

1點場意假 肺炎大戰???

咩事

但有啲p牌都成日上嚟我都係志在吹下水～
今次特登要有飛先派，即刻少咗好多人

國米讓到咁深？

杜塞爾多夫
漢堡
史浩克04
雷丁
迪祖亞拿
克雷塔羅
仙台
清水心跳
696
北海道
東京
圖拉阿仙奴
奧厄
雷根斯堡
紐倫堡
曼城
新特蘭
侯爾斯卡
法蘭克福
車路士
拜仁慕尼黑
利物浦
奧沙辛拿

本多終勝

西8c完派1個100

我唔會咁買波 我信自己

跟你對家 fatfat

123

我跟足贏緊費時你派 輸一場半場留俾針既人好過

西維爾比多c!!!!!

gun

屌你咩馬會 想買西維爾角大就一直話賠率已變 然後有C就封左

要柏爾馬啦
點解要利奥 呢2場我無乜概念

3關全中 我派你

我跟唔足

有無手足一齊癲 要帕馬win

閪維

下次得唔得

帕爾馬

LM

英超鳩買上盤算

畢爾包Goalllllllll

上

講真 跟足贏既錢會令你唔敢跟

絕殺左了

包包反勝

包2-1

法甲 雷恩 67%控球 11次射偏 屌你個龍識彈出彈入?

屌你老母23倍反cup
Last200蚊都唔搏一搏

見到國米就唔想買

goal!

On9，又cup

門神又中

兩球一樣位入

國米半大 超重心

屌你老母西維爾比人cup

連埋你

咁你買幾多

你個名

其實我唔排除有人跟足贏得仲多過我…自問應該都有七，八成命中
加上開到3.5嘅機率都幾高

搶口到..

我成日買完斷一

唔覺得有人會敢推

超重心
西咸+2

利垃圾防線，入幾多失幾多

柏雷素爾 平手盤 0 🙊 ✅✅ (1-3)
西維爾 主盤 -1/-1.5 ❌half (1-0)
FC馬薩特蘭 客盤 平手✅✅ / 受讓客+1@1.52✅✅ (5-0)
狼隊 主盤 0/-0.5 ✅✅ (2-0)
卡迪斯 客盤 0/+0.5 ✅✅ (0-2 全格)
釜山偶像 客盤 受讓 0/+0.5 ❌(2-1)
奧斯納貝克 主盤 平手 ✅✅ (2-1)
皇馬 主盤-1/-1.5 ✅✅ (4-1 全格)
奧格斯堡 主盤0/-0.5 ✅✅ (3-1)
畢爾包 主盤受讓 0/+0.5
帕爾馬 客盤受讓 +1.5/+2
利物浦 主盤 -1/-1.5

大家課金未

包初盤 落後果時再追

1秒

波po咁多大sir 想gun都gun唔曬

係 要做職乞幫補下

我了

穩陣

畢包好波

勁 lm了

角米1C

國米無盧卡古 不要了

屍都冇得收

2-3萬平注都執到笑

Gel得

課你老母金咩

跟左你柏爾馬 希望唔會累到你

一見到反cup就伸返個龜頭出嚟

又課咩金呀 你咁多剔無贏錢咩？

想開波買角大 國米就秒角

雷恩入未？

買左利了

乜撚野佩利錫，咁都唔入

中

越夜越精神

小勝一球

8c未

169

贏係一回事 課金係一回事

屌你咪撚搞我利物浦啦

你扮西咩 賭欖都夠膽話自己贏

呢3場唔中我收得皮

國米最多一粒 重心

169準到仆街

奧特入球未

你又過關？

邊三場

國米地獄式撳屌

係

屌下奧特入波先

4x1 差利物浦
補唔補飛好

包包7.5s cashed

跟唔切奧特 幫大家屌吓大波

補少少囉

你賭波為左贏錢定輸錢

利黎講 一定補

狗會個app呢期個app做乜撚
成日登入唔到
係咪成日派錢搞到冇得更新系統呀

成班都係盲人足球，點入啊

1c ft

踢左8分鐘都入唔到4粒....

今日利會大炒

角米入未

antonia宜家咁撚肥

快入啦仆街

閪維食撚屎輸波都唔刷一隻

莖 同路 輸左IFC見算

馬會apps死左？

左補右補買乜鬼過關平注咪算

西維世界級假波
唔信日日賭有人贏到

我記得我有比場法倫斯你 有冇跟

雷恩

最後機會上車

雷恩禁屌輸埋

雷恩輸埋

我留意到一樣野，有冇人想知？

想買RB 大波

利個兩個青訓好撚廢

射十三腳冇一球中龍 雷恩好撚野

下半場攻都冇攻過

走啦你

入咗

呢場撐你

拜都比你ko

又話移民

雷恩咁既數據都輸

Mg去邊？英國？

2月走

小注 rb角細買多注單頭大既
早抖

馬會app是咪死撚左？

唔入比人入啦

是尻但邊隊入啦

果場跟唔切

智甲2.5s 易到

幾時派我

奧特屌唔郁

總之係你 請入

比人入啦仆街

角細王

唔緊要 我有好嘢 再話你知

半場00波膽算

老4贏多啲

你係？

西甲馬會點睇

我未羊羊

養唔熟咪派

2c ft

猁狗點買

荷乙又0:0頭先個場14倍

雷恩
試試

大波已死

+2

奧特場波未食飯?

仆街啦雷恩 係要先輸個FG

利狗3.5s 點睇

人地紅就入波 自己個隊紅就比人456

帕馬針

又冇事

帕馬

沙皮狗 蘇都唔出 馬體會點贏

國米D把握差到

大家好

國米半大撕飛

Water?

4C

求water

雷恩開始刷角

雷恩中龍就入，快手贏啦

真not

入波了 ...沒角

問兩次 睇得出你好渴

奧特半大未...

秒cup

雷恩Cup

國米穿盤 有冇機？

嬴了

雷恩！

國米12m?

雷恩cup 了

4c ft 101500

k

手

奧特要搞幾撚耐先肯大

幫我叫！

國米乜撚野事呀

成個波po屌成廿分鐘 都屌唔郁

已經5c 已經想叫

1

今晚last

門興

想買韋斯咸盤

有男神謝仔唔買,買渣古

叫唔切

嘩又連

6c

國米想點撚樣

到左

雷恩5.5b cashed

奧特快大

派我pls 叫聲你大佬

奧特半大到派1萬都得啊屌你老母

國米一開頭想買角大 秒刷完買左細

我地好好珍惜剩低既時間

66666666666

你派左墨假未

傻閪國米㩒屌 但冇入波
前場啲人把握力差撚到

西咸 加柏

國米

雷恩輕鬆cup

奧特

撚屌法甲波

12點後半細日

奧特大波24

奧沙

我利 奧特快大

好！

法甲淨係踢下半場？

買左韋斯咸 驗腦

Rb

大佬 仲要留力

國米半大jump

7777

咁俾帕馬贏啦

西咸件衫咁似曼城

角大易到

火車頭走盤得唔得

奧特入未

唔好侮辱西咸啦

On9馬會宜家先維修

國細針得

邊個靜靜哋擺底28$ 咁奇怪嘅數字 係咪有咩寓意

國米 又黎上半角大 下半角細

挪超學埋睡超啲衰野 冬眠了

利狗大波？

中啦屌

⻆米
奧特同佢對家

雷恩 今年勁到
盤王

雷恩劏角細

邊有

雷恩角送錢送到

唔會 客都刷得 下半就黎 角無限大

水魚here

開波買左8.5大 震緊

引左半個鐘一嘢劏晒

我利快！！！

輸

銀行維修 入唔到錢

角大就細波 無了

國米做咩呢

國米冇左LKK 冇人識射波

雷恩號準備靠岸了

8888

雷恩似仲有球

關馬會咩事

18 分鐘 7隻角
狗到

奧特 猁 1球都無.... 一大注就閪...

上半場 控角控到眼瞓

鹿島
飛腳
錫菲
般尼 2.5S

韋斯咸重新出發

顛覆左今日D即場波 屌你老母63分鐘先2角 82分鐘8角

繼續叫

角米

唔撚叫啦 係ifc

過左12點了

23:59 83 雷恩 2-1 比斯特
半一全10

下盤細波大角

莫椰絲

利0-1

西咸

上次全PO都嗌大就好似斷一

斯咸
穩陣

買唔切就中

利入未啊屌

秒針

利記-3
入唔到比西咸入下

國米揀錯半大 角大輕鬆到一個點

猁

利狗又西

勁到

我利被人入撚埋

利記

若要生活好..

利物浦個後衛英甲料

9

我買左國米盤 想死

解圍解到腳下
送大禮

邊個？高美c？

23:59 87 雷恩 2-1 比斯特

比多角啦

係 垃圾，利申 利撚

又撚要叫

國米串到盤 10 1 100

99999

有係咁撚黑 奧特一球都無...

cls 法甲8.5s都要輸

買左下盤 lm做對沖

屌你老母雷因

法甲補幾

猁狗

我利 奧特 開大黎睇睇

中眉

反杯都屌

帕爾馬15.5s

爆硬

有跟柏爾瑪 應該okay

奧特半00 已針 玩完

2

唔明角米刷咩角

屌你老母 咁樣頂高左

爆我角

仆街啦雷恩 係到撚狗

冚家產薩普斯堡係度死守

半場單邊10c

可能半0全4

猁狗場場出嚟搞笑

咁撚樣頂 龍都唔中 講唔過去

早知奧特唔串3x1

雷完未

撚FG 又極限控角都唔撚屌得？ 老母都屌爆佢呀

最憎呢d 仆街隊 入唔到咪比人入囉 守乜撚野

角米cls 半場10個

屌沖一沖個涼 咁多角

手持韋斯咸盤，補唔補啲利杯好？

屌
一唔買就半11C

11c

cls

10.5b半場cashed

角米大 半場收錢...易撚到

利啲人傷晒

唔入波點贏
唔比人入波又點入人波呀

雷因幾角完

好在戒咗角細

9c

停左銀行過數 屌

好彩 開波買8.5

角米10.5b半場cashd

利上車機會 1.91

雷恩補2分鐘？

西咸回程 記住 搭火車

應該都贏到一球既

支持

完未

西咸2nd goal !!Gogogo

Me ok?

角大神角米易到

補咗利杯，2:1食晒

我意思係馬會維護緊 冇得過

西咸3.5/4s

半11全？

一出糧就...唉

奧希金斯贏波
10 1 500

利係咪想斷埋個主場不敗

下體啲波真係悶撚到

補2分鐘真係叫都冇得叫屌你老母

請出飛

贏一粒好、唔好斷我+2

唉

唔出啦
國半半大 5k
Odd 大波 2k

跟左奧特大?

但係讓球盤係 客+1/1.5 啵....我買客

利2倍返cup

我利快cup快大 奧特快大

原來係你
笑到

全波po 同你odd一齊沉

等羊巴

國米11.5s

猁狗零射點cup 呀？

傻鳩猁波都冇撚射過

比甲唔識入？

巴菜點睇

有無人派？

馬天尼斯同佩利錫呢兩隻含家產做緊乜

萬5 收檔啦

大勝一場

RB萊比錫 半大gel

好 博博去
最多輸半格

十二點後又開始半細

迪比利都回勇

PSG?

橙.....

1:0 又紅牌
奧希點反 DLLM

大蛇們好似訓曬 無水gun了

利不如輸多粒？

.....

PSG 唔會賭

國米可唔可以嬴盤

psg 上場 點解尼馬換出既？
傷定咩

依家仆街啦

布魯日-1 長名布魯日3.5b
馬體會贏盤 二世3.5b
中哂聽朝派

做咩！？？

等你找數

莫天才對強隊真係有一手

次次都可以拎到分

..最新3場 收唔到風?

gchi

應該傷, 今場名單都冇

想問下強隊殺手係唔係轉左做韋斯咸

以前呢？

馬會個電子支付維護到幾時？

要潛了

狼狗？

咩3場！？？？我訓左

靠球員能力
上場仲on99換走安東尼奧 黑哂面

不要消失希望

咁佢教中遊班係得得地Ga

雖然今場係利廢

文尼好撚廢

CLS阿積士主其他得3.75

慕遜加柏rb萊比錫刷角

我都想G

利可以反cup 3粒嗎

利記可唔可以半場追和

未又係黑腸佔中陣
今季轉左白腸姐

大家覺得文尼勁啲定沙拿？

利快cup

我利快入

請問 IFC 排到第幾 而家黎
利申 5場大波波

好似係狼

有冇睇波，2:1都偷笑

猁得2角仲開9.5

和到都服

利記後防紙扎咁.....

我就買左讓球客

斯咸反擊好銳利

識波

和都偷笑啦，莫天才啲巴士陣同老豆有得比

佢教愛記戈時入一球之後守撚到你傻

角細日

猁狗 35 分鐘一射0 中龍

奧特1-0

好似成隊中左武肺咁

奧特可唔可以入多2球

我直屌咗客勝
依加唔敢睇

奧特點叫多3球

屌你老母
０：１？？？？

帕馬！

RB食咗屎？

帕爾馬！

買西咸ng 仲好過猁狗

咁搞法 角米起碼100角完

我指國米

下體,rb 入未

西咸打得幾好喎 利啲攻門又差

謝雲奴

比甲半場入一粒先啦

馬天尼斯仲衰撚過港超黑鬼

下盤穩如狗

下盤角細賭撚

帕爾馬入波先係咪又可以追角大

國米上盤有幾多人慘死

屌你老尾 謝雲奴入得好瀟灑

乞求派錢食飯

猁12m

12m？

下半無角殺哂你班角大撚

話咗帕馬係強隊殺手

又黑12m

利12m

我利！

有位巴打貼曬往績數據叫曬人買下盤喎

輸好多？

利上半場反cup ok?

馬體會係咪收得皮

俾夠3球12M 唔該

又係靠12m

我利

冇啦啦輸12碼,on99

上半場反cup 求你

學埋曼啲衰嘢冇12m唔識入

有冇咁多12m

奧特俾多2球

無啦啦送個12碼
都幾古怪

下體會終於入

下體會 又12碼

利記快cup快大 奧特快大

奧沙jump

國米１：１！！！

４場同一時間入波！！！

沙拿緊張到

國米炸?

屌
國米炸

yes

完全唔明馬蘇阿古做咩踢落去
佢個樣好似被迫驚利記入唔到波咁

猁初盤11.5真係比佢fake哂

驚斷腳 死全家

國米抵死

角米未刷夠角唔俾入住

屌你西咸,半場踢得好好地,冇啦啦送12碼

果條黑鬼真係勁可疑

原來阿積士一間打榜尾

國米4:1 我抽10派2 500

買左西咸補唔補飛好

垃圾猁冇12碼唔識入波，點蒜

柏goal

比甲半0全4 la dllm

國米屌你老母全隊空難死啦

咁再俾多球 12m

奧特-2

奧特1-1 大波未死住

奧特入多兩球先再諗第4球

奧特屌你老母快嗎

奧特俾多球先

Odd

屌佢老母。快撚d大

羅德1-0

國米繼續冰

輸夠兩甩

謝雲奴goal

炸完對家入

服撚左國米

國米笑撚死人

國米仲廢過當年魚拉特

假波既極致國米

國米真係垃圾黎
上年中伏中過幾次

罪人奴係咪癲架

阿積士對幸運薛達

幸運薛達近20場聯賽共輸9場，

而9場當中有8場都無輸3球或以上，

即係最多輸2球，即係95%唔會輸3球或以上

今晚下盤受讓3球好大機會贏錢

強隊殺手

帕爾馬俾返球面子球國米啦

國米得一個踢法 兩邊翼衛不斷後上斬 但都無人入禁區頂唔知斬WHAT

0-2

奧特大球心跳開始復甦

6倍

帕爾馬逆向穿盤

2球撚狗仲傷...

國米冇拿拿1:2

no 渣古= 下遊

巴打數據分析準確

無lkk搵邊個接應

屌你柏爾馬讓１。５／２先岩

[4]國際米蘭 1-2 帕爾馬[15]

唔繼續刷點追呀角米

咁就國米嬴緊盤了

國米炒教練啦
廢到

手多買左歐塞爾

無啦引哂你班on9仔追角大

奧特可贏嗎

即場點買好
啱啱payme左1K
啱啱過12點 新一月

唔係打假都無人信
唔輸夠兩球都唔入波
驚死會贏咁

奧特 要贏要入波架 快手2比1先

好撚彩補左３倍２。５Ｂ

可能兩條飛都中呢

3.5s 針

無可能啦

奧特唔入俾人入

再一次証明
薯條真係好撚黑西
柏爾馬撚半大

夠鐘失波啦

奧特win到派100

國米冰！

國米4:2 500 10派1

馬體又12m

下體miss

馬體兩球12碼冇人屌 我利俾人hard foul 12碼成班出晒黎

奧特真係俾假希望手足 半0全2撚大波黨

奧特俾多球

如果國米3-2完真係屌撚死佢地老母

岩岩仲用到FPS 依家乜都唔得

算啦 我岩先話抽2派500
見到國米踢成咁 算撚數

薛達 讓球 +2.5/3
大家點睇

奧特唔入比人入

唉，想死8串9死呢關

無人數角？

奧沙追和OK?

我3串4夠係差呢關

睇嚟波台啲人輸到走撚哂

純粹 賭阿積士心情

猁11.5初盤派錢

咁玩1000讓球客算

利狗入波刷⻆啦
奧特你都係呀妹下妹下

利記刷唔刷角

奧特大球俾薯條燈死左 成堆人上曬ifc啦

角米唔刷角抵死喔

曼城 完場之後

奧特會絕殺 開大

國米半大都比佢燈撚死
下半場即刻入３粒

仲有拜仁 國米 ，三場-1.5/-2開晒下盤

好彩踢左薯條出爐

⻆呀
大波呀

屌佢老母佢買左?

角可以冰到咁？

馬會過唔到數點追..,

曼城收晒d人皮

轉數快？

Pps即時轉賬？ 食一蚊

俄超角都係啦
對家紅牌＋落後＝全場2角
角大都死唔少人

嘩 你班撚屌

奧特仆街半0全2 撚狗

比甲撚半大

依家轉，都要聽朝8點半後先到帳

鬥氣 係要買曼城

唔係即時嫁咩

下盤好輕鬆

奧特成隊空難啦去

比多角啦 角米

奧特快絕殺

17角cls

17c ft ok?

唉 清一清美股個倉 返黎追算 5場大波波 針

玩完。

唔係

買左巴塞 預輸半格 心情放鬆哂

如果輸全格聽日上黎屌佢老木

奧特可唔可以正氣絕殺

RB全隊既老母係咪做過雞黎先至生到呢堆賤種

存款係 提款就唔係

用手機都得？

咸仔有冇機成功擋利 或偷雞

國米補幾

買左2000角細9.5

門興冇人？

係
佢買國米半大＋奧特２。５Ｂ

你講緊PPS定FPS?兩樣嘢唔同

邊度講

穩陣反底了

？

薯條功力仲在
半0全2 開唔到入球大

信唔信巴好

半場果時佢上黎留言講

奧特針了
推第一口就針

哇
川迪４球
超冷３。５Ｂ

明知自己閪就咪撚鐘個頭埋黎啦

大勝

第一口針好過我次次去到三四口先針

穿個注應該唔成日啦...角球細應該仲有希望

無人理利狗果場

垃圾猁急要兩球12碼

芬洛大波

好悶

如果可以就三球

韋仔入3球就得

屌佢老母閪真係想打佢一獲

無波無⻆ 買上盤當針左 下盤gel到行

你點睇的

呢場本來諗住想買細
見到川迪咁勁 放棄左
好彩

鳩柏goal！

我上黎依度幾年
見證過薯條Ｄ戰積
真係黑撚到你唔信
地獄黑仔王真係存在

國米22

穿個注應該唔成日功啦...角球細應該仲有希望

又疤

國米真係賤撚到
較到啲時間岩岩好

又差一角

仲要淨係識事後講搭沉人船 永遠唔事前

下半場４球
半大就無
你話薯條條友幾撚黑
連奧特都１：１完

角細米蘭去左邊

門興又炸？

膠柏中楣

依個真
如果佢貼飛一定避

屌rb追和未

燈都唔緊要 燈鳩埋我地呀嘛....

都唔係既 3.5大仲熱過半大
根本場波就鬼鬼地

阻人發達 生仔無屎忽

國4-2抽1派500000

鳩柏真係好撚正氣

橙.........

條含家產到底想點撚樣

要改名 買左50k?

本身係想買10.5b佢秒刷完一角就轉左買細

200k

今巴疤狗 唔贏我退出算

10.5s穩

全黑 有咩心水 認真一棍

屌國米岩岩好爆16.5

又巴
奶過野仲買

條友堅爛賭
明知自己黑西都繼續咁多年，仲要借爆財仔
未比人追債斬已經係奇跡

信左門興係私家雞,屌

rb 食屎狗

我利快入 開大

第一關就斷...

國民隊敢唔敢買？
好撚有信心

西咸入好過

佢啲fd都有借比佢

猁今季又變返生活好

屌佢老母我識佢我斬柒佢tim

唔買下體買國米好撚想死

⻆米17.5s係咪奇蹟生還

10.5b係咩意思，新手唔識sorry.....

1001